點睇你地班傻閪反利既垃圾點燈都燈唔死？？

又贏一場wor

肉酸狗又燈

啲唐氏綜合病人真係

喂 尊重啦

好

？

大家可否比個麵我 唔好恰樓豬恰咁盡

停戰吧

班獌閪又係死返入去狗竇？

Ching 可以收手了
而家我同肉酸仔得罪左樓上
佢會代你推post

陰公 call漁農la

世清會一直狙擊直到肉酸認錯

G持

?

燈

樓主老母好能肉酸！

請尊重，謝謝！

支持樓主

放過牠

但世清未

你都未

是牠不放過自己

尊重下我手足

牠是肉酸？

是

肉酸的牠 不可以再歸家

下？

大家唔好再推

Ok

對